有冇人有hase gmb mt assessment center?

係咪五月in